出国深造好嗎?

是咁的

最近有一個機會可以去歐洲受訓，食宿全包
但係一去要去3-4年(最少)，我怕去左之後香港既炮友會無晒
我班同學話去外國食金絲猫仲好啦

呢個機會好難得，要上頭推薦你才可以join...到底去唔去呢？
仲有一個星期要決家啦

大陸仔返中國算啦

出中国深造啦

Go la